［有冇游水撚］點自我訓練蝶式

睇youtube學，但感覺做唔到條腰動作（上下移動冇片咁勁）

泳池阿叔話我用手力多，脚用力唔夠會傷腰

有咩要注意/改善

巴打 你條腰唔得

要識屌水先

腳呀

一向屌死人架
但落水上下幅度太大游得唔協調
1999

手入水後要壓肩
用肩帶動腰擺動
最後先係打腿